沈門師兄弟吹水區暨拜師區（七十一）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

頭香 \|/

\|/

三萬億美金與我們同在

\|/ 師父幾時踩388

好，出左少注700牛，執番1700
仲有大注係手

玩都唔敢玩大 , 好易瓜

上星期小注入左少少261牛，轉眼間又差唔多成千點距離

下半場到世界個人電腦一哥帶領破27000！

吉利要玩都玩權/輪好 起碼有得守下

師父

朱仔我哋要加油

一哥係帶大家落23000

國指究竟幾時先肯郁，次次都係拖住

都係唔掂好過

5同27師父已上船，揸牛揸認購睇好，388冇提，應該冇問題

\|/ 三萬億美金+師父，想有1000點回調都唔係咁易

師父寧願做屎忽鬼都唔炒市開淡倉

個主持人唔問700好好笑
係咪沈門架咁驚死

佢好多700（節目成日講）

聽日就305

寧空倉！

心思思想食熊仔 師父有無啟示？

大大隻字寫住淡係額頭呀 仲食

本多終勝

寧空倉勿同船呀

我怕你飯都無錢食

好 即刻屌隻牛先

江湖上最後一個淡友係咪要整返張圖

師父
整上27000賀一賀佢啦

師父, 晏晝俾個270黎得唔得
差5K追番正數喇終於

[/quote]

[/quote]

咩話！你當俾條肥鳩交租！？
佢下個月就俾人加租啦！

師父話要玩撚死你班連登仔，追住5、27嚟燈，等你哋牙撚刷刷吖嗱

咁撚陰毒，今日打撚爆270，等條鳩頭咁牙刷刷

條撚屌就睇淡左700幾個月架啦 成日都話科技股唔掂

師父俾我執兩格去老麥加個大

加個大就話心足 俾師父見到笑到面黃呀

我發現沈門post好溫馨
又無罵戰又互相支持
可能大家入門目的都好一致
同埋好似力威健身咁
練身仲要練心

量子call g call到J都唔軟
你竟然加大就算

人黎，召優美開始！

信師父

佢
入嚟俾我哋笑鳩

留意番你個名

師父好準

記得好耐之前係沈門見到有個叫呠呠羊（定豬）既人做淡
最後好似悲劇收場

想練優美開始個套可以買992 941 2628

笑撚死

本門小丑

真係要開淡倉

唉 唔捨得D 0005
有成十幾手 有好多8X蚊入黎 你叫我依家放晒佢 點放

仲未出午間

幾時買落？
牛市揸正股坐定啦

正股怕咩擺 你都擺左咁耐啦 收息都抵返數

要信師傅
師傅好準

Fail the gay test

灰仔你都好似高薪一族

如果仲有本 正股就由佢擺埋一邊先啦，始終正股可以儲，又會派息，唔怕啦

正股又覺得唔怕放喎，我啲輪就到期

其實我仲陰影
好怕有得食唔食
渣都無

我都係，所以先走細注

渣期本細做唔到分注食

上星期尾我幾十點幾十點咁食
食咗400點
我慢慢贏就夠
我仲有正股

準備開波

388, 星期5晚佢好似提過會追，係未知幾時

岩岩走埋隻IGG

即月期指高水3X點，有無啓示?

不要問，追

量神點解你可以同時 mon 到咁多野

爸爸係咁，可以左顧右盼黎保護小朋友

上星期買架星期五坐，冇走，依家到價走左

依家全力玩68208
0.037 200萬股

量爸好勇

同船，不過得60萬股
呂布好勇猛

C fu 上星期五晚講完一定唔買823 而家爆上去

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，原本預期外圍反覆，港股有回吐壓力，但恒指卻仍然有力向上，因此他預計恒指有機會挾高結算，現時建議短炒中國移動(00941)及滙豐控股(00005)，而中移上周若有買入，可先獲利一半。

已經改邪歸正，投入本門，最近數錢機都數壞咗部

4蚊都冇
俾手續費都冇左

扭曲!

師父話山大斬埋有柴，食盡波幅，今朝992佢又表演咗比弟子們睇啦

發展AI
變成師父口中既科網股

941咁祝福法，會唔會變思捷

多謝個fd lunch有得加多廿蚊鋸扒

我睇衰過

大膽

有冇人知當年思捷有冇受過祝福，當時仲中學雞冇留意

走去公海post《各位手足匯豐扣好安全帶未》通知啲友師父已上船，當堂嚇到瀨尿

有都唔奇，喺呢廿幾三十年死喺師父手上嘅上市公司起碼幾十間啦

超低能

隻熊可唔可以到價呢

上星期仲有一隻創仔

有師父護體無事既

希望入到

700突破左301

qq突破上301係好既開始

QQ火箭即將升空 大家坐穩未?

857、941師父推薦，走勢反覆，師父認為築底橫行，放心持股

說實話，我最怕佢唔入嚟
快請！

我怕佢重傷要八人大橋先抬到佢入我地到

點解均輸呢排無入我地到踩場既?

由於師父喺窄幅中食盡992,雖然股價冇甚進展，師父執煙頭一樣山大斬埋有柴

師父可能係4.4左右all in左

挑！俾佢威多陣！
尾段一定由世界個人電腦一哥帶領上衝

日頭喺證券行掃地聽電話落盤sell 客、夜晚炒散保安，冇時間

跟師父一樣辛勤工作
好值得人敬佩

1928 cfu

照我最新估計佢係吉倉
事關夾左咁多點仲邊有心情上嚟丫
佢應該係一早清晒貨等跌嘅人

可惜佢入唔到訊匯，唔係搵佢關照射我入去撈，錢冇所謂

做咩？

謝哂皮

訓一訓QQ302

師父力踩嘅冧巴果然穩陣

d 死產寧願死都唔放貨

咁唔好手下留情
打到佢地骨都冇得執

點解700咁強，港女仲係唔識升咁

好快跌3000點...

5同941都祝福，2018又唔爭氣

讚成

留手..........jpg

10點未夠成20b, e ga 得50b 成交

咦！個人電腦一哥點解沖沖下蕩失路？

日本跌左成百點

[quote]
還錢呀

向304.88 衝呀！
我本黎諗住用$1000 釋出善意，點知你班死產寧願上靶場都唔放貨
我而家要你地骨灰都撈唔到粒！

小日本何足道哉
D資金係小日本度衝緊黎上港女

係我就車撚死佢！
至撚憎人扮儍！

新圖

回緊，優美開始應該3秒內出現！

因為992跌

個人電腦一哥領趺

5蚊樓下大手入，5蚊樓上出貨兼沽一浸，食盡波幅，唔係人人食得起

已穿10800
我叫我個fd今次穿廿天線先收手

992、941、857三大重磅股應聲下跌，正是長線建收息倉好時機，他日價息齊收，退休好幫手

恒指公司review果陣可唔可以問師父拎下意見先

百麗私有化,最少有一隻入到

沈家軍全面進場做莊！

無貨點做莊

冇去致富門市比料啲阿婆，我唔啱

睇埋3.9至決定上唔上船

師父睇淡唔成換個認識祝福藍籌
好歹毒

點解

基butt師兄揸油艇

唔祝福QQ就得啦！
QQ一個打十個

但係5仔941都...

咁你放心
嗰d二奶到最後三萬億美金點都要會照顧下嘅

仲差$3 就可以令果班死剷求仁得仁！

大師兄,好多弟子上晒船

頂住268！
我已派人緊急召喚優美開始出嚟震軍心！

差80幾點就破26900
沈家軍加油

收到！
我帶領回馬槍隊出發！

恆指冇咩力，搞咩

呂布果200萬股走左未？

以為午市會爆一下
點知得qq爆

邊隻成份股唔出力升呀屌

仲有3個字3點，大家頂撚住！

扭緊啫！欣賞先啦！

未

磨到軟晒啦屌你!

27牛走左
5仔排隊走

夠疆你跌450點打左我隻牛
唔係既話我就同你死過

灰仔

佢隻5仔牛0.03x 買，e ga 0.07x la

原來係咁

QQ 無力啦…

十點幾磨到宜家

醫生真係好淫亂，嗚呀

因為全世界既女人都係佢地既洩慾工具

你個倉究竟有幾多隻牛

愈淆愈多 而家都150萬啦

搖撚準備

期

條撚好味

ok 開波

QQ 聽日12 點前打埋上去304.88

輪真係唔抵玩
期權D價又西

我收市走前一半，留100萬股過夜

心力不足 頭先0.04走左一半
剩落既過夜

量神示範咩叫有信心可奪金

德仔食晒屎
會唔會累死美國

QQ仲要炒業績，有排上好快帶恆指上270

啲車廠都係跌兩三%

我知呀
最多罰錢姐

但係我想套現換船
又怕佢會回

X2

邊度可以睇全部阻力圖

992就爆
50%爆上 50%爆落

師兄一直都係先鋒

Qq 數銀紙

62785

講起就想喊…
如果62785 無俾人打靶而家會幾大

丫，班柒頭皮又黎亂鳩咁放貨俾人

尾市個個趕住落車

3.9呢

點舛會無啦啦無左8皮

你問佢

勁假qq 305 ok?

朱師兄

唔通真係只可以嬴錢or嬴女，二選一

因為衰on 9 反手估頂呀！

各位師兄弟想好似我咁差d 要賣自己落火坑就繼續升市估頂啦！

你睇猩師兄

師父唔俾方向
食一格算數

洗咩賣屎忽俾猩猩，一日就夠數

陰公，唔怪之輸咁多，屌…

乜沈門有話識一條女跌1皮咩

屌，我有嬴女咩？點睇都係輸左俾個青梅竹馬wor

我出左3次街無左5皮

你輸左俾個青梅竹果期你邊有蝕錢啊
係依家有女chur你先開始黎了

ptgf咁貴咩

即係果期財女雙輸

沈門潛規則：

欲練神功，必先自宮

個閪鑲金??? 唔係wo.....金價都冇咁貴

I mean 輸左…

kit 兄走前爆上32000

足金金閪

我都想

kit兄讀master?
我無追po
德仔讀degree 好似唔洗錢

你真係所有男人嘅男中釘

依度有幾多師兄試過用倉黎形容自己D 囡

綁佢上992！

討伐淫棍大猩猩

388 競完價多左兩億成交額

3.9 又唔見左，師父連3.9 都要出奇幻神功，隨時改係凌晨3.9先出？

灰師兄隻牛有幾近

沈門詛咒:想有女就要俾師父扑一棍

已經好多棍啦，係收收埋埋冇話你地知

你試下食師傅碌棍睇下會唔會好d

夜期

股災近了

師傅點解仲未出3.9

太近

歐豬…

仲未有3.9？依排都係執少少當3番 樓王介紹隻2039開始開車

猩已block!!!

set灰剔，mute,山last seen?

x 2

一拉一放試吓先囉
有時秒覆
有時專登唔覆

唔好有時成日專登講啲好似有model ans嘅嘢
例如：唉，做嘢好攰，食飯又自己一個
條女可能覺得你想點，想我答我陪你？
有啲女係會覺得你成日咁好撚煩

猩猩你要小心講嘢
呢到好多弱小心靈

生野啦你

Kit 弟

基巴 d 怨氣隔住個 mon 都 feel 到

真係要go with the flow, 開波果下好似同朋友傾計咁，有d 位feel 到有位入，就要gogogo。

online 唔一定睇左ga ma...

同多啲女傾就ok
其實真係啱就唔會避諱咁多

唔係呢d la 已經

In 師父 we trust

夜期發生咩事

普通餐廳，pizza hut、pizza express嗰啲，唔西餐利小館、上海婆婆嗰啲，四圍有，唔算貴，預3舊零水OK啦

如果泡菜嘢全部blacklist，嘥銀紙

fd就唔可以同佢食room service
要俾佢知道5* room service早餐好食過其他垃圾好多

師傅會幫你埋單，唔洗擔心

得量子先成日去酒店

我都係咁話，料又廢，一大堆醬，難食到

7仔常餐c
尋日先食完

一餐半餐ok
但邊個叫部隊鍋我真係會屌佢

食完件衫太大味，類似打邊鑪呢啲適合幾個老友好啲

如果真係fd，無想法既，咁咪事旦搵間有國際buffet又唔太貴既咪得
唔洗諗食乜菜，國際buffet乜鳩都有啲

Buffet好貴呀

Buffet浪費食物，用同樣價錢可以食好啲

最少都要30000！
德國邊度？

Drei Zwei Null Null Null

乜都食，平到貴、中到西，泡菜例外，由韓燒到韓式打邊爐都麻麻

果然，叫親猩猩既都好

無改錯名！！

師傅無俾錢你？

我同你一樣境況

任食打邊爐啦

我要問師父攞酒席!

咁少？
量子拎首期同個bb教育經費啦喎

我打算問師傅拎錢移民

態度正確

Kitkat 巴去到果邊重諗唔諗住玩港股

唯有月供同埋買收息股
再轉啲錢去開個美股account

大家咁話！

美股撚

AMD 上車最後機會
聽日收市出財報

你用牛牛定plus 500 ib嗰啲？

馬爾他？
大家一定要好好留住條命跟師父搵食

一樣小學中學都係宗教學校
越研究聖經， 越唔信有天主
或者咁講， 就算真係有神
都唔會係唯一嘅天主
我比較傾向 全部神都存在
神就係做到人做唔到嘅嘢，所以叫做神
咁唔同嘅地域唔同嘅文化，有唔同嘅神都好正常

牛牛 冇咁多閒錢開ib

返埋呢個月工去開先

美股我都有玩，美/港我都用緊Ib

我發覺師父同耶蘇有一様似
好多人初初唔信去研究，到後來就深信不疑

葡萄牙，一年逗留7定14日就得，夠5年入籍冇語言要求，買間50萬歐元以上物業投資移民，但有乜嘢稅款唔太清楚,預鬆啲，長居要諗生活費

一買就知龍與鳳

聽日就去開啦，一日開到呀
不過唔知聽日開仲有冇一世免佣
以trading app黎講
牛牛真係拋甩其他公司十鳩幾條街

歐豬真係好易留低
仲要有咁多數要找
一定要留係EU靠德國佬睇住

世界咁多人，信者得救神下下都關照你咪好唔得閒
天地不仁，以萬物為芻狗，如果神愛世人，就應該一視同仁
信唔信都冇影響個結果，咁信嚟做咩？

要扮工
收少少佣唔緊要

極吸引！

我得返十幾日免佣
兌左USD3,000，師傅唔好再追擊我

想買ultra boost
師父今晚麻煩晒你

想買Dyson

去德國買

冇信用卡

唔係呀嘛
不過歐洲好似ae visa 都唔收
Mastercard都要係佢嗰隻先收

如果我移民反而唔想去歐洲美國日本，首選台灣、次選泰國、冷選馬來西亞

自問冇乜自律
有信用卡呢d實見乜買乜

我都係貪佢要學過種語言先揀

呢啲怕咩
有正職
仲要有師父！

師父呢排講野好含糊
唔敢出手

歐豬
夜期

泰國叫G正，千一二過夜

見樓上講開牛牛
我頭先見佢fb promote, share 佢個page 好似就多二百七十日免喎

唔關其他事 移民長住要考慮生活成本

終於call撚左g, 忍左成個月。為左慳錢，平食大陸妹，8舊水搞掂

想買vivi tam一晚

今日好忙冇追po, 咪好似未有3點9？

酒店？

8舊水，質素應該都OK

師父顯靈

契爺

今日無3.9？ 揾唔到嘅

尊師
我要住沈之戀

咁都好
姐係睇淡

岩岩三點明明德國暴跌2% 縮番咁多

沽左輸20k 26400沽

白花油!!!

出面啲集氣區好撚煩

受左咩刺激

半夜3.9都可能冇

今日冇提

唔通我眼花

師父宣佈不問價入貨足夠

師傅話74蚊有強大支持上望80蚊

有冇人個app壞左

已經好返

thx

race 都走勢幾好

放期

11支陽燭

完美，完全冇水花

沈門宜家好似淨係識數錢

不撚嬲都係

冇錢數

我張含指就數錢落袋，張國指要數錢俾佢找數

記錄:沈振盈90年代後不置業原因

條片真係好撚好笑

我係數欠單

我都就要寫欠單，明知自己重仲要搭沉船

道指又食屎

我唔想長租99

“股票投資我比較有把握”

咁都講得出

好多嘢想買
師父
唔該你

期又坐

仲豬緊兩皮

之前玩咩輸咁多

7 月 4 qq 一棍 , 再信五行反手打靶隻熊

有咩最新消息

大師兄我地要大力宣傳反<反手行動>

果次信五行反手好似仲有幾個師兄弟一齊

先生介紹返，五行係最低級別嘅指引，佢命中率只得四成

反手真係唔好呀 本身升市第一朝個半日執左2k 反手倒輸10 k 隻牛唔放揸到今日有4倍

個時入門無耐 信左五行 就仆街了

基師兄整返份入門能力測試，合格左先可以做買賣

CFA

屌你老尾，又係夜期收市V

羸粒糖輸間廠

要瀨下野先知錯

師傅今日無出到3.9
會唔會聽日無啦啦係倉底搵隻牛出黎

好！有進展，依家麻煩你報一報倉

[memebr] 好開始 [/member]

有次鳩頭又係唔出3.9，第日朝早10點半出左，聽朝記住留意埋策略王個網

QQ adr

師兄，你不如講返人話啦

我都睇唔到猩猩講咩，同佢有溝通問題

神秘既信號

師父午間教路當出左3.9？

猩猩今晚有蒲頭咩？

醫生平時咁探熱

打肉針快 d 好嘛 , 唔怪得呃咁多女啦

QQ 應該可以數錢

早晨 今日又要準備數銀紙

悟天.......有意思有意思

上香
\|/

上香 \|/
又要追QQ了

上香\|/

\l/

上返

QQ

落錯盤？

700 跌5.2

尋日師傅屌鳩完領展咁快就見效

關google收市後盤跌2.x%事？

你當師父流㗎

師父好準呀

琴日真係無三點九。屌

C fu 快d 落5仔船啦

師父剛起身發功，打左個乞嗤啫

勁假王灰燈

美股暴跌，大家小心

頭先有一下-6.2

師傅好準的唔好對著幹

你老母紅燈我就放心啦

2382 又可以數錢

2018 2382 真係好癲

處女已經準備好，請入內堂慢用

休尾又入黎講左兩句

優美開始上水，今日可以上270喇

77台師父講瑞聲，唔值搏

有佢放心哂

今日d勁假有d 野

優美又嚟睇住我哋數錢

多謝大師

跟北水買股係被洗腦，融創供股正常，本嚟股票市場作用係咁

師父一星期走幾個電視台炒散對沖賺外快

+0.75

0.00%

平開

早晨

根本上師傅而家紅到發紫 搞搞下股市都變副業

淫獸

局！

繼續追蹤肥鬼師父動向

俾位Call

最值搏！當然係世界科技翹楚，全球個人電腦一哥啦！

師父已成為全港師奶頭號性幻想對象

乜有錢收架咩？收tvb buddy 果隻?

今日係睇淡定點 師父點部署

尋日無左3.9

有知名度，去叫x唔使錢
咁咪算有錢落袋囉

開波！

主要鳩噏，講股市唔同解讀洗腦

3萬億美金與QQ同在

269熊殺左未

香港股市樓市煲起係泡沫，遲早回歸現實 師父果然係世界末日撚

連開市都磨

未
你想帶頭？

巴屎閉

5,27都無乜事
個肥佬熄燈？

5仔唔會有事

期指上馬

期指國指轉燈，準備

師父話轉倉大市唔上唔落

話口未完就一大棍

到佢買樓你就驚啦

佢一日租樓一日都唔會冧

追多50萬股68208 ，total 150萬股

Qq牛好撚難買

沽晒期指買晒熊啦？

師父話700無謂搏，唔通搏330

不如順手殺埋270

有冇人玩1918

一野彈左10格

腳趾又有燈飾表演

Qq貴，3,4年後不確定因素太多，60倍pe，買緊3年後嘅價，要搏隨時人頭落地

真係磨

不愧為沈門第一勇士！

小心啊！

大師係77 台

嗚呀

勇不可擋

屌佢老味好撚多廣告

人頭落地呀師父警告大家

隊L死你

快撚啲隊我啦求下你 跌左20點我就黎全家俾你隊到含撚死啦

升咁多隊幾十點

5仔真係痴撚線
跌市又磨 升市又磨

大師兄，我想入門！

師父行咗去邊? 痾尿?

等陣，去咗草叢，自己沖杯嘢飲

食啲27 call

玩到痾尿邪市咁迷信

好心佢咪玩輪

唔調轉條底褲著邪鳩你班連登仔已經仁慈咗

【實戰理論】散戶仍未入場？（沈振盈）（JUL 25）

2017-7-25 9:00:13

昨日大市進一步上升，恆指再破26800關口，主力靠騰訊（）、濠賭股及中資金融股帶動。本週美國聯儲局議息，兼且期指要轉倉及結算，市況應趨向反覆，估計會在現水平上落整固，到週四、五才再度挾上結算。

雖然恆指反覆升至接近27000點水平，但有經驗及相當年資的投資者，應該發覺今次的升浪，跟過往有所不同。今次的升浪並不全面，而且是指數一路升，上升的股份數量卻是偏低。與此同時，散戶的參與率偏低，至今，市場仍未能做到全民皆股的效果。於是，有很多評論就話，散戶一日仍未大舉入場，個市都沒有危機。這講法只是大好友「自我安慰」而已，全配安心一點。十年前的大牛市，散戶已經全情投入，又不見他們說，散戶已入場，個市有危機！其實所有理由，都是要將自己睇法合理化的藉口而已。

點解今次升浪，散戶未有大舉入市？因為散戶已沒有多餘的錢。樓價高企已蠶食了市民的購買力，儲蓄已大部分用來作首期，貢獻予地産商，薪金收入大部分用來交租或供樓，試問如何入市。而且，今次的資産泡沫，主要是由量寬所引發，是大戶及機構投資者的戰場，可以說與散戶無關。所以，散戶是否已入場，根本可以不理。

冇內容hea寫呃稿費，月尾條撚屌鑊鑊係咁

仲爭0.88 班死剷就連骨灰都撈唔到

v字大反彈

唔好留手

要放d咩j圖先岩口味

叫左個fd cut左國指牛
食左兩張put10785

斟杯水已經入唔切，上左10格

AB

304.80 打埋果0.08

仲爭少少

俾猩猩既

大師呀 可唔可以睇好兩日
唔跌落去我點大舉入貨

呢度好多兄弟重貨牛牛

今日嘅小跌係為左明日嘅大升

你個fd都燈唔落，就知個市硬過搽左印度神油啦

939

咁快到師父啲期結上落市

熊仔package 算啦

磨

磨完會爆上定爆落呢

聖獸好好笑

阻力位都穿埋啦wo

388遠牛冇人要

✌🏻👆🏻👌🏻👌🏻👌🏻呢

呢個仆街真係太牙擦

【實戰理論】散戶仍未入場？（沈振盈）（JUL 25）

2017-7-25 9:00:13

昨日大市進一步上升，恆指再破26800關口，主力靠騰訊（）、濠賭股及中資金融股帶動。本週美國聯儲局議息，兼且期指要轉倉及結算，市況應趨向反覆，估計會在現水平上落整固，到週四、五才再度挾上結算。

雖然恆指反覆升至接近27000點水平，但有經驗及相當年資的投資者，應該發覺今次的升浪，跟過往有所不同。今次的升浪並不全面，而且是指數一路升，上升的股份數量卻是偏低。與此同時，散戶的參與率偏低，至今，市場仍未能做到全民皆股的效果。於是，有很多評論就話，散戶一日仍未大舉入場，個市都沒有危機。這講法只是大好友「自我安慰」而已，全配安心一點。十年前的大牛市，散戶已經全情投入，又不見他們說，散戶已入場，個市有危機！其實所有理由，都是要將自己睇法合理化的藉口而已。

點解今次升浪，散戶未有大舉入市？因為散戶已沒有多餘的錢。樓價高企已蠶食了市民的購買力，儲蓄已大部分用來作首期，貢獻予地産商，薪金收入大部分用來交租或供樓，試問如何入市。而且，今次的資産泡沫，主要是由量寬所引發，是大戶及機構投資者的戰場，可以說與散戶無關。所以，散戶是否已入場，根本可以不理。

師父又樓市J到股市
再由股市J返樓市
精彩絕倫

師父自揭身世

見師父咁慘，徒兒我忍唔住喊出嚟

供樓沒我份，
交租當做例行，
我慣了傷心 ...

師父繼續睇跌整死佢條仆街啦

恒指波由得90點

咪玩爛我師父

00007?
師父輸到qq咩number都打錯

條友淨係識買QQ
師父一早講咗700炒過龍
仲叫人買

排緊，諗住上灰兄船

咁細波幅 靠樣搭夠

星期一一開波破埋阻力位都未夠？ 距離跌5舊已經十萬九千里

你係沈門問夠未只會得一個答案，就係未撚夠！

識煮飯都可以

你唔係話太近咩

港女識煮飯，難

都系用賺既錢博下，由103睇到113

師父熄燈?5仔越上越有

系

5仔 再俾d力 破頂

一直都貴左

磨到想平晒兩張細

系你老母

改下啦

咁另外果隻，世界科技翹楚、全球個人電腦一哥、中國經濟龍頭到5蚊未

全球個人電腦一哥好似越跌越有

摩通訓醒未⋯

聯想

上次我平左兩張大國指，第日就食春藥

我都想平

又轉燈

紅哂，師傅好波！

唔講以為今日期結，悶撚到

QQ 好似有力又好似無力咁撚樣

yes 師傅好波！

優美開始其實係咪黃生口中：
1. 靠邊站唔買貨，miss 晒個升浪
2. 成日估頂，得閒沽落去之後夾死
3. 唔見得其他人好，成日想跌
4. 以上皆是

呢d characteristics 咁似另一個大家都識既人既

咁右手呢

班死剷仲有0.08 骨灰呀，仲有15 分鐘殺埋佢啦好嘛？

QQ 放飯前升多$1 好唔好？

夠未.jpg

緊係未撚夠！
上到310 都仲爭我30k 呀

仲爭0.6

晚晚花天酒地，我會好高興.jpg

丫，俾班死剷執番0.08骨tim

就去泰國set低位希望入到八月期

磨左成朝，得個兩格，當我乞兒咩

師父, show me something

量子可唔可以講下呢個月食左幾多

升3點

1001

夠買樓